食戟之靈 遠月列車篇 2018年4月放送

2018年4月から食戟のソーマ餐ノ皿 遠月列車編スタート！

其實幾好
本身諗緊會唔會整原創
始終鬼父個part 悶到仆街
但係見到D經費窮到ppt咁 都冇乜可能
而家濃縮埋一齊都起碼有啲野睇
唔會話超悶 呢個決定幾好
利申:打手

出得密之後實追進度

題外好多套都入最終戰應該2019年仲多

種田幾時番黎